美國模擬2030年在太平洋與中國衝突 美軍將會戰敗

英國「泰晤士報」引述美國國防部消息人士報道，五角大樓模擬2030年在太平洋與中國爆發海上衝突，美軍將會戰敗，而且難以阻止解放軍武力攻台。

報道說，美國國防部進行代號「大開眼界」的兵力推演，預計2030年中國將擁有多艘新型攻擊潛艇、航空母艦及驅逐艦，美軍疲於應對，最終被解放軍壓倒。

分析又發現，美軍印太司令部區內每個基地，正受到中國的中程彈道導彈威脅，當中以關島的情況令人特別憂慮。預計有關分析，將會列入美國國防部在夏季發表的中國軍力報告內。

美國智庫戰略暨國際研究中心認為，台灣是中美之間最不穩定的因素，可能升級為戰爭，甚至引發核戰。

美國俾足信心中共，打喇～～～你一定贏

所以2020 打殘佢先

老美真係想做嘢了。
唔吹大個威脅點氹國會支持武力護台。

洗腦視頻:

呃經費

r軍費年經

美軍太平洋模擬海戰不敵解放軍

集中討論，琴日傾完

拉

用得視頻呢啲匪字 你都俾人洗左腦

中國同美國嘅分別就係
美國會話自己會輸
中國只會講幾快會贏到

中共咁撚鍾意吹到自己幾咗厲害，家下美國就送你一程，講明你嘅威脅大到連美國都控制唔到，等全球一齊戒備你嘅堀起。

Btw，我就唔信中共有能力打贏美國。

又呃錢整玩具

中國會唔會信咗

識嘅，就知佢吹水。

但官方一定做到美國臣服於中國嘅軍事力量。令到班愚民打曬飛機。

煲大中國威脅
加大軍費益共和黨班金主 軍火商 變相有選舉經費
繼續搞中國 spin 走國內武肺

老土啲講
想一個人死，一定不斷吹捧佢丶讚到佢天上有地下無

我地新一代香港人唔會叫 Youtube 影片，
而"視頻"一字係連登仔常用字，連登仔主要係90/00。
但我係高登反而用"影片"。

收皮啦大陸仔

美國: 畀多十年時間你先贏到依家嘅我, 贏我? 十年後啦

你叫班90/00後收皮？

90後? 90歲後呀?
撚有人叫視頻呀

我都係90 後，講開「一條片」

你d 例子都係大陸新聞標題，想問你覺唔覺得好醜怪

"視頻"一直係90/00後，連登仔常用字。

請問你見唔見個post 好多負評，
不過算，唔想同你條新移民大陸仔嘈

你話你自已大陸仔？

"視頻"一直係90/00後，連登仔既常用字，由90/00後將"視頻”一字係香港發揚光大發揚光大。

高登先用”影片”

美國佬E D模擬戰 自己好似從來都冇嬴過

你話你自已係新移民大陸仔？

我係高登先用”影片”一字

你冇聽過「願榮光歸香港」視頻，90/00後常用"視頻"一字

原文：

好心你啦... 又係大陸新聞標題

俾人洗左腦重on99 咁，乜撚野發揚光大
想笑死人咩

支那連第一代核母都無，落後美國60 年代第一代核母企業號 ，支那海軍落後美國60 年

又呃軍費

模擬點set都得啦 講緊美軍用咩年代裝備先

第 3、4 次， 重覆post

屌啦 出幾部核潛 輪姦都得啦

所以而家就應該打中國。

唔好撐啦越撐越肉酸
利申：90後

所以要10年內打殘中國到分裂.
全球又唔係得美軍.
睇下第二大美債國係中國, 第十大係香港. 如果其他國家有共識, 一下廢晒兩國既美債, 打都唔洗打.

好心你啦，你嚟咗香港有冇睇過香港報紙啊？

香港新聞標題一早用 "視頻"多年，更是蘋果新聞標題既常用字

連燈自稱著名勇武抗爭者軍火專家既"HKVDC(休息中)" 也是左一句"視頻"右一句"視頻"

我現在係高登用"影片"一字已經係少數

而90/00後更常用"視頻"一字發POST

片就片啦
視乜頻 救命 重要死撐

我己經第3日見到同一個標題既post
樓豬開之前不如search下先？

上帝要你滅亡，必先讓你瘋狂

唔輕敵係好事
當年韓戰班聯合國軍就係睇小共軍 結果輸到仆街

玩完了

視頻本身就係90/00後嘅常用字，根本就唔係問題，小題大做，呢度唔係高登，高登先用影片。

00後就唔知 90後一定係叫片

你唔係唔識班支那仔最鐘意講既灣道超車呀？

支那一早已經超前全世界只差一個同美國開戰藉口

連燈自稱著名勇武抗爭者，軍火專家既90後"HKVDC(休息中)" 也是左一句"視頻"右一句"視頻"

你cap嘅post全部都同中國有關
以為search“影片” 見有人用就代表係正確咩
你智障姐 唔好以為全部人都智障啦

中共軍官應該知咩事
但果班中國人就一定信打得贏老美收回台灣

成班人閱讀理解太差
你話你自已智障？

洗腦片咪得

又諗起: 不要小看解放軍, 他們準備了三十年的仗

唔好傻啦，美國班軍佬成撚日吹自己唔夠人打㗎啦 而家市道差要搵吓原因唔 cut 軍費

快撚D打啦

屌你老母咪撚屈我啊大陸仔
視頻咁撚核突我成世都未用過
你自己柒好啦 又要拉埋成代人落水

利害了蝗蟲蟈
快d武統啦

大陸仔無自知之明

Share去比d小粉紅打j先
形勢大好都轉口風阻贏國武統大業個班摺被軍鷹派將領一定係漢奸走狗賣國賊

美國 win 就 win 梗啦, 問題係大陸攻台, 台灣唔頂得好耐, 大家都有核武, 老美會即刻幫拖定放棄台灣, 真係無人知, 我係台仔就應該諗定後路

Xi is my best friend

真 自己柒完仲周圍搵d更柒嘅大陸仔圖不斷貼
你貼幾多次都係on9架啦

摺被軍隱藏實力
新北洋艦隊一定已經超越左美軍
已經可以即刻岀兵武統送份大禮賀小英新任期開始
唔岀兵既都係漢奸走狗賣國賊

冇屈你，係你自已話自已係大陸仔，你一直有打"視頻"一字。

建議你留意下自己係咪被同化左先岀聲屌人

連燈自稱著名勇武抗爭者，軍火專家既"HKVDC(休息中)" ，也是左一句"視頻"右一句"視頻"。

小學雞

香港新聞標題一早用 "視頻"多年，更是蘋果新聞標題既常用字

依家啲新小學雞，連香港報紙都未睇過。

明知唔啱，仲要有份助長歪風

你去睇返我張圖個新聞
蘋果就係道歉緊
無得你兜

係咪暗示緊要打贏嘅話10年內要行動

如果蘋果有真心道歉，證明係因為佢之前一直都有經常用呢啲字，呢個係香港新聞界常用字。

十年啊，十年又十年，十年又十年，幾時打啊？

係你小題大做，助長歪風嘅係新聞界。

所以人地都著手改緊，意識到用左匪語就應該要改正返，九十後一直都係用影片，片

屌你老味樓豬搵「視頻」，一個月先得四個post用「視頻」呢兩粒字就話連登仔常用。
我搵「影片」就一日三個post，「片」就一日二、三十個post。
樓豬咩居心

就係因為90/00後一直用視頻等等嘅匪語，先至影響咗成個香港嘅中文習慣，依家調返轉來講。

唔敢打既人就成日話自己會係大贏家
成日打鳩人既就話自己可能會係輸家
邊個識玩好明顯
中國人既阿Q精神真係傳統國粹，不如列入國家文化遺產

小事化大你咩居心

lol 下你講緊咩，我咪就係講緊視頻係匪語

樓主柒左一係就認一係就縮啦，視你老母頻

又係叫國會議員俾錢買武器

想呃中共，等佢以為真係贏到美軍，引佢出手先

大台新聞日日放大呢份報導 笑撚死

所以咪係90/00後影響咗成個香港嘅中文習慣，因為用左一個90/00常用字，你係到小事化大，成個新小學豬咁。

用左一個90/00常用字，你係到小事化大，成個新小學豬咁。

一個艦隊都攪得掂
好難想像會輸
除非呢廿年 中國科技特飛猛進

但美國唔可以進步

侵侵口交完未

支那過到出年先算啦

似乎習曱甴會信

中共應該最驚全中國人都叫中共打鳩美國

自我製造危機。
又行近一步

垃圾post

拉